Het gewone verkeer was gestopt, geloof ik, om de doorgang van troepen en geweren aan Chertsey toe te staan, en Ik heb sindsdien gehoord dat er een woeste strijd plaatsvond voor plaatsen in de speciale treinen die op een later tijdstip werden aangedaan.
